wacom cintiq pro 13 vs 16？

價錢差一倍
想問下用落分別大唔大

16做到既野13都做到
大個幾吋唔會改變到啲咩
不過有咁既錢不如買iPad pro唔好
利申 cintiq13pro用家 後悔唔買iPad pro

iPad pro真係咁ok咩？
13同16唔同係一個1080p一個4k
一個色差d一個色好d
所以都好頭痛

色差色強呢啲都係睇個人需求
平時畫畫用唔用到咁多色
定係一幅畫入面用好多色彩？
Btw iPad Pro 主要係抵用姐
佢水平值個價錢

都的確唔多
但色準都幾重要

咁啱想放部Wacom DTH-1300触屏版 有興趣？

有部mobile studio pro，用咗成年，畫畫手感一流，色準，極少偏差，又夠port位，開心使用中

壞處係啲電倒水咁，問題佢又當佢半用出街notebook先煩；機身重；不過最柒係個stand (wacom官方，另外買)，最垃圾嘅電子產品配件

總結：大啲好啲，多個work space放ref圖都好丫